★一人N種香港 低端人口！

註：低等人不是用金錢衡量

IT人
毒撚
廢老
各款蝗

我屌你老母班廢老日撚日返工時間係條街慢行真係好撚燥

IT人至低等

綜援

失業

不能同意更多

高端人士

每日都mon住都市閒情既廢青

地盤佬

高端來的

連登仔
中大狗

高登admin

你老母

傳銷, 香港五毛(三色貓果d)都算係低端我覺得

支那閪

樓主

響MK跳老舞唱老歌班廢中廢老
絕對應學北京消除呢班低端人口

it人都分好多level ，最低果班咪幫老細裝window 駁下router 。

如果俾你入到去Apple ，Microsoft 你又識做D乜啊？

有IT癖好就係低端，同人工無關

游B

高端

住公屋既人都是垃圾

唔肯返工的人

老貓再世_